王心穎到底咩心態？

睇完段片我真係想嘔
人地做雞都係為左錢阿，佢呢d
賤過地底泥

閪痕唔通公開出聲咩

越靚嘅女人就越係雞

佢靚咩？

有咩心態
係人出軌都係求新鮮感解決性慾架啦

我覺得靚呀
樣夠淫蕩